Google地圖做乜嘢? 邊度嚟㗎？

這是不對的

唔知
有冇人一齊去參觀下
利伸: 最鐘意睇動物